試過比老細安排D咩離譜工作

帶客去dup 邪骨同埋去金鋪名買金買錶